msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 41c2572bd9bd4cc908d3e09e0cbed6e5\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 13:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-01 08:16\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 41c2572bd9bd4cc908d3e09e0cbed6e5\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[passbolt.passbolt-ce-api] release/resources/locales/en_UK/cake.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 338\n"
"Language: ko_KR\n"

#: Error/error400.php:36
#: Error/error500.php:40
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: Error/error400.php:37
msgid "The requested address {0} was not found on this server."
msgstr "요청한 주소 {0} 을(를) 이 서버에서 찾을 수 없습니다."

#: Error/error500.php:38
msgid "An Internal Error Has Occurred"
msgstr "내부 오류가 발생했습니다"

#: Controller/Component/AuthComponent.php:462
msgid "You are not authorized to access that location."
msgstr "해당 위치에 접근할 수 있는 권한이 없습니다."

#: Error/ExceptionRenderer.php:304
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: Error/ExceptionRenderer.php:306
msgid "An Internal Error Has Occurred."
msgstr "내부 오류가 발생했습니다."

#: Http/Middleware/CsrfProtectionMiddleware.php:286
msgid "Missing or incorrect CSRF cookie type."
msgstr "CSRF 쿠키 유형이 없거나 잘못되었습니다."

#: Http/Middleware/CsrfProtectionMiddleware.php:290
msgid "Missing or invalid CSRF cookie."
msgstr "CSRF 쿠키가 없거나 잘못되었습니다."

#: Http/Middleware/CsrfProtectionMiddleware.php:311
msgid "CSRF token from either the request body or request headers did not match or is missing."
msgstr "요청 본문 또는 요청 헤더의 CSRF 토큰이 일치하지 않거나 없습니다."

#: Http/Response.php:1490
msgid "The requested file contains `..` and will not be read."
msgstr "요청한 파일에 `..`이 들어 있어 읽을 수 없습니다."

#: Http/Response.php:1498
msgid "The requested file was not found"
msgstr "요청한 파일을 찾을 수 없습니다"

#: I18n/Number.php:116
msgid "{0,number,#,###.##} KB"
msgstr "{0,number,#,###.##} KB"

#: I18n/Number.php:118
msgid "{0,number,#,###.##} MB"
msgstr "{0,number,#,###.##} MB"

#: I18n/Number.php:120
msgid "{0,number,#,###.##} GB"
msgstr "{0,number,#,###.##} GB"

#: I18n/Number.php:122
msgid "{0,number,#,###.##} TB"
msgstr "{0,number,#,###.##} TB"

#: I18n/Number.php:114
msgid "{0,number,integer} Byte"
msgid_plural "{0,number,integer} Bytes"
msgstr[0] "{0,number,integer} Byte"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:86
msgid "{0} from now"
msgstr "지금부터 {0}"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:86
msgid "{0} ago"
msgstr "{0} 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:89
msgid "{0} after"
msgstr "{0} 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:89
msgid "{0} before"
msgstr "{0} 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:120
msgid "just now"
msgstr "방금"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:157
msgid "about a second ago"
msgstr "약 1초 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:158
msgid "about a minute ago"
msgstr "약 1분 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:159
msgid "about an hour ago"
msgstr "약 1시간 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:160
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:370
msgid "about a day ago"
msgstr "약 1일 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:161
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:371
msgid "about a week ago"
msgstr "약 1주일 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:162
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:372
msgid "about a month ago"
msgstr "약 1달 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:163
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:373
msgid "about a year ago"
msgstr "약 1년 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:174
msgid "in about a second"
msgstr "약 1초 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:175
msgid "in about a minute"
msgstr "약 1분 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:176
msgid "in about an hour"
msgstr "약 1시간 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:177
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:384
msgid "in about a day"
msgstr "약 1일 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:178
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:385
msgid "in about a week"
msgstr "약 1주일 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:179
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:386
msgid "in about a month"
msgstr "약 1달 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:180
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:387
msgid "in about a year"
msgstr "약 1년 후"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:342
msgid "today"
msgstr "오늘"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:409
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:410
msgid "on %s"
msgstr "%s 에"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:53
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:132
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:354
msgid "{0} year"
msgid_plural "{0} years"
msgstr[0] "{0} 년"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:57
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:135
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:357
msgid "{0} month"
msgid_plural "{0} months"
msgstr[0] "{0} 월"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:63
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:138
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:360
msgid "{0} week"
msgid_plural "{0} weeks"
msgstr[0] "{0} 주"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:65
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:141
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:363
msgid "{0} day"
msgid_plural "{0} days"
msgstr[0] "{0} 일"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:70
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:144
msgid "{0} hour"
msgid_plural "{0} hours"
msgstr[0] "{0} 시"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:74
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:147
msgid "{0} minute"
msgid_plural "{0} minutes"
msgstr[0] "{0} 분"

#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:78
#: I18n/RelativeTimeFormatter.php:150
msgid "{0} second"
msgid_plural "{0} seconds"
msgstr[0] "{0} 초"

#: ORM/RulesChecker.php:55
msgid "This value is already in use"
msgstr "이 값은 이미 사용 중입니다"

#: ORM/RulesChecker.php:102
msgid "This value does not exist"
msgstr "값이 존재하지 않습니다"

#: ORM/RulesChecker.php:224
msgid "Cannot modify row: a constraint for the `{0}` association fails."
msgstr "행을 수정할 수 없습니다. `{0}` 연결에 대한 제약 조건이 실패합니다."

#: ORM/RulesChecker.php:262
msgid "The count does not match {0}{1}"
msgstr "개수가 {0}{1} 과(와) 일치하지 않습니다."

#: Utility/Text.php:915
msgid "and"
msgstr "과"

#: Validation/Validator.php:2500
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수입니다"

#: Validation/Validator.php:2520
#: View/Form/ArrayContext.php:249
msgid "This field cannot be left empty"
msgstr "이 필드는 비워 둘 수 없습니다"

#: Validation/Validator.php:2672
msgid "The provided value is invalid"
msgstr "제공된 값이 올바르지 않습니다"

#: View/Helper/FormHelper.php:981
msgid "Edit {0}"
msgstr "{0} 수정"

#: View/Helper/FormHelper.php:983
msgid "New {0}"
msgstr "{0} 생성"

#: View/Helper/FormHelper.php:1890
msgid "Submit"
msgstr "제출"

